觀察咗3日頭條新聞新一集 youtube發燒影片排名 頭60位無一個係藍絲KOL 100，但佢哋又唔少views

咁係咪代表佢哋做緊假？有無高手拆解到？

push

就算youtube好耐以前都好，都已經出現有假like.假view,基本上睇留言既數量，同留言既like數大概都分得出真定假

仆街youtube唔正視𠵱啲
就打壓黃

以前d youtuber好多都比youtube減過view數 話因為懷疑做假,大家可以係呢個方向投訴

係一個好方向

係，好假

代表多人report

學術post

佢哋唔係唔report黃

Youtube 中文admin係支那人

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

izone屌打nba

logout 咗未
logout 前後兩個世界嚟

logout咗
都一樣

清咗cookies用埋無痕模式都一樣

頭條條片已經開兩部電腦兩個vpn無限重播

一個鐘多d先12次重播

開左兩日

支那員工

大家努力
100萬係基本

多開無用..廢事比人好似南韓清除某地區播放量

正路係廣傳出去

刷

有幾多人會開廿四無限播..

廣傳無用貼群d人話睇左

你乜都放負

係咪唔係香港本地唔計
中國好多海外人

靠人無用要自己一面做先有資格講

琴晚舉報左成百條支那片無一條轉黃

通頂搞左十幾個鐘

有推廣左十幾個群組都係比人踢或者無人理

重覆同一地區播放有機會唔計之前江南隻歌咪試過

點睇有無轉黃標？

一個人力量有限
2樣都要做

upload果個先會睇到

仲有係有無廣告

班人都冷感星期五播第二集前可能100萬

但一千萬有排

咁1000萬太唔現實啦

暫時要100萬達成
同埋發動寫信
like subscribe

訂閱就算like易出事

特別係大量做

未必一定係youtube做假
可以係靠人手/機器刷view數

咁一日10個啦

如係咁
會上唔到發燒影片？

係唔係睇晒同睇30秒嘅分別？

機刷最好用vpn定時轉

睇曬先計

以前片短就可以方便刷睇大半都計

依家當垃圾片唔推薦該片

我唔太知發燒影片係點樣排既
但view數的而且確係可以刷

登入，裝chrome定時refresh plug-in, 刷1hr清1次cache
以上刷view方法係kpop fans打榜時常用
其實我地都可以用同一方法幫黃色youtuber 既片刷view

要做啦

其實會唔會好多藍屍片views唔係本地acc所以冇計

總之係一個破綻

呢兩日d YouTuber有講黃標係咩野，會影響到人氣個出現度

trend 唔關你喜好事喎